其實年年都炒iphone 仲有得賺咩？

蘋果已收緊規則打擊炒家，中國首發開賣
加上iphone 已經冇當年咁有突破性創新科技吸引用家

各位係時候醒啦

今晚等bin C

人民幣平過hkd咪無得炒囉

好難炒啦今年